a6

贏多啲

喱度留埋名先

又訓？

留名

RB奧格每邊入多粒

Rb 7.5 8.5-3

樓主點睇聽日紅鑽 三賤

仲未訓

社會13.5s

快D呀 冇時間啦 RB奧格每邊入多粒

cccccc

角球重要d

一蚊不買西鑽臭腳

貝迪斯2:2!

feel到要cup既節奏

啱 兩邊刷角頂入
RB奧格每邊入多粒

Rb 比多2c

想買大波

3c

87分鐘RB角球頂入
89分鐘奧格角球頂入追和

好!

又爆左

比多幾個黎 rb

最少比多2個牙 師傅

比c

角

Rb 比c la diu

比角牙

RB差D入啦 加油啦
又開追悼會啦

7c-1

7c! 比多2個

黎啦 奧格角球頂入

比角口廿

俾多角

比角啦屌

補2分鐘 比角牙屌

90分鐘RB角球頂入
92分鐘奧格12m追和

角佢老母

貝迪斯反cup呀

比多角先

cup佢!

屌唔撚係社會3:3下話

重傷

好彩無入9.5
但個7.5

傷到喊

3頁冇綠字
戒賭了
下個月再見大家
我愛你地

rb停角停到傻

冰撚起佢
比我補一補rb 血

agger

g持

咪住先 我仲有13.5咪嗌完

11c要幫巴打頂了

夠膽就爆9我 食屎狗

11

訓教唔撚睇

見你買咁大 都係嗌細好D
派我就好了

冇事既

頂撚住

岩岩rb 輸3000

7.5 都開唔撚出 痴鳩線

里昂 試下偷偷地杯埋佢

90分鐘啦 頂到

買左7.5 8.5

補4分鐘 頂住

12了..

13了 咁開個13.5比我啦

屌

星期五所有波都係西波

垃圾波

皇蘇領先都仲要刷角

-1C

好波 12.5s 11.5s 爆
Rb 7.5 8.5 又差一角

賤種

西

戒賭 BYE ALL
REMEMBER ME PLZ

same。。。

發現自己都係唔適合賭波，靜靜睇波算，祝巴打們贏大錢

屌你老未嬲嬲地 聽日全日同大家斬殺狗會 1030 起所有即場

morning all

4x5 斷左貝迪

起身收錢

我都斷貝迪

19eng

斷貝迪

19eng你要信

點解5x6串埋timbers未開波已經有錢收

5x1斷貝迪

係咪串錯

斷貝迪
陣間嗰場不容有失

貝迪斷腳啦 收三千幾架

因為4場都中曬？

firm左冇錯喎
不過係4x5

伐木 上盤 小試
正路頭一兩場唔買

因為嗰3場都中囉

原本係咁
早知買3x1大啲
tks bro

一陣彭美拉斯有冇人要

仲有提華

Gun

提華係今日？

墨閪聯1100主

都係買盤？

tks

係咪買上盤嘅意思？

係牙

thx

推走佢

一陣返十點
希望有人起人陪我十半屌即場

冇問題

陣間要返工

我都要扮工

此終美職第一場，客隊升班，實力未知
墨職又假
不宜大注

same

列斯聯

轉左盤仲買唔買好

一陣斬樹佬一定要贏 爭佢收錢

升左盤喎原來

gg 見到19一出就重注左
不過唔緊要
一陣屌即場角回血先

有機

5分鐘比人入3粒

唔好咁講
好驚

51 53 55
呢場真係激死

但斷左貝迪

波爾多主場好勁

詠巴出彭美拉斯

有冇即刻買對家？

原來詠巴尋晚出貝迪斯.....

唔怪得個個都。。。
一陣睇下佢出乜先

佢西甲準既（好似係）
黑起上一黎都無計
我都斷左貝迪

詠巴好癲

好彩冇要

佢明明睇社會....

岩先仲問緊有冇same

now 0-1

5x1 斷貝迪唔係50->1800

尾盤要左貝

多謝19 eng 2串1

希望一陣我都有得多謝19

唔好希望 係一陣一定會

btw 巴打又屙煙?

全中

列斯真係然到

冇
不過都串左

19eng7.

屌 毒梟聯幾時受注呀 😫

5x1斷RB
求起機水

睇上要 巴打黎

09:25

伐木者轉左盤?

系列結算要等9點半好似

升左盤

600->14××-> 5××

貝迪斯

燈神威力真強 兩條過關都有串貝迪

斬樹佬一陣番工買唔到 尋日買左少少角 希望中 平番手

求水

日職靠你

Why

琴日真係好多和波

串左美職？

等你比水

19eng sir

係
仲有條4x5

兩位大蛇都係度

有神快拜

美職轉左-1重買唔買得過

起身
社會13.5s 12.5s
2:3 3:3
RB +1
RB 8.5

btw 尋日邊個gp話rb贏硬盤？

出面半一都升左1/1.5

我記得呢場垃圾波

升得盤主隊贏波應該冇問題

咁大獲了
90%贏一球

好似好大船

唔好沈就得

里昂，都係，唔得

又維護

Kayan咁可以買少少讓和？

下次再追

Kybb 琴晚有無出過關?
一不小心訓著咗

之前入半一都有半贏呀

你上次追完我已經叫你下次咪追

我會學識冷靜

有呀，不過得一關想買

知錯

又係得一關想買

從失敗中學習

幾時開估

有機會ge話就開波前，12:00會忙d

諗住3x1半細有冇機？

ok np

學費很貴

陣間又有日本西波啦，各位手足睇路呀

日職都係skip，唔識玩

日職想試下半大

希望陣間斬樹佬生性幫我回血

屌晨早流流要補習好眼訓
Kayan點睇Herman yeung 份mock

墨假回左飛
各位手足點睇

一定要

唔洗補啦
Btw有咩mock

佢地就考dse無得唔補
佢依家做緊個free mock
上佢YouTube channel 睇

Thx ky bb
Osaka岩？

咁你又買

U retake

19eng 可否受小弟一拜

X2

ky 紅鑽角細好唔好

好簡單wor paper1

一陣一下會再拜多次

差斬木佬

幫人補

直接去搵kybb補

詠巴破左燈？

比我想像中簡單

原來特雷半7

今年上年都好簡單
感覺同dse差唔多
可以仲易d

通常啲人都係差as gs

陣間睇埋佢份paper2先

其實asgs好易
啲學生係驚左佢先唔想做

巴塞 史城 西布朗 角細

Agger 驚左題目啲字

大家斬木佬買左咩？
我9.5 10.5

要支持

伐木咁重飛 不安

琴日想買盤唔記得左
依家唔買了

彭美3:1 破燈

佢琴晚要左皇so都破左

伐木同墨假邊場會好d

詠巴skip美職
希望墨假中埋

串串佢

咁重飛好驚

唔敢買，屌角算

出面轉曬做-1/-1.5

而家變返-1

臨尾要左貝迪斯

天狗

係今朝先破燈咋

又重演棄浦和 要首爾

今朝入哂平半

賀芬咸上盤

不作死就不會死

希望斬木佬生性

gchi

一定要
祖記都要

無問題

有場100%

想g

墨比較好，小注玩下算

就快開波啦
斬木佬唔洗緊張
上半炒佢兩粒定定驚先

第3場 2.5入球唔係大就細

Ky 1030 still ok?

角大10.5 ok?

100%

收到
tks

伐木啦

斬撚死佢佢

起身屌波啦!!!!!

ccccc

高蛇出客fg 京京豬

希望主贏一粒

刷左角先ok?

ok

角角角

刷角加主w ok？

好大雨

^link

點解封咗盤

冇得買即場

球探寫微雨

唔係有得玩即場咩

跟客fg

未開始

買咩好

fg ok但主要反cup 2:1

我覺得今場會和

研究過 愈大雨對主隊愈有利
因為主隊對球場熟悉 地上每條草嘅呼吸都暪唔過主隊
而且有時主隊會運用泥土過人
可謂無往而不利

傾好劇本未

thanks

主炒2比0

落住雨就會射唔入 就可以畀門將擋出咁就有角球 所以allin10.5

土遁

本身想買半一上盤 升到一球就不了

屌 球探已經跳到8 min

開場未

仲遲過澳假

球探不嬲都一夠鐘就計時 場波開就重新計架啦 第一日用咩

封咁耐

錯 係更高級嘅草泥遁
伐木者有時會運用黎伐木

美職遲15分鐘開波好正常架喎

美職不嬲遲10-15分鐘架啦

美國佬冇時間觀念

遲到撚

仲衰撚過a league

好似細雨左

狗會幾時先改下美職準時封盤依樣on9野
搵個人睇住場波幾時開先封好難咩
一夠鐘就無得買，有時遲半個鐘先開波

lm

開番啦

講黎都曬氣

仲做緊訪問

仲以為開左波

前幾日咪話會出一條同一個時段ge過關
順便挑戰下自己唔識睇果d

而家仲做緊訪問，睇個勢最快都11點開

屌你人地踢波之前阻撚住晒喺道問問問

10.5 由2.15落到2.1

一炮過中哂兩場上盤就開心仔

球探寫左11:00先開

代表咩

一早串起左，差伐木

買9.5無咁蝕

代表落飛 好似係

墨超無即場，9成又角大
比卡超9.5 10.5

Still within 5% range

btw百家樂睇盤法係成功

same
斬佢老母啦

主要走盤

特雷 9.5 1.75落到1.7開9c

冇角球買喎

ky mu 14.5點睇

Me answer you 不了

365？

g持
伯明要痴了 下場大注

個位數角完場

提華納都穩了

3月17日 對偉根

下場伯明要慘敗了 要allin

宮九 一槍過

rb 百家樂盤都睇中

漂亮

新睇盤法

好 打得好 收錢

上場都係修仔單邊刷角

如果明尼蘇輸盤我會開始信

斬木佬回緊飛

友誼賽你都計到
我服了

始終升左盤
歐賠方面都落左好多 回番小小？

傾完劇本未

好似1.57打落黎

推波第二口 11點主

等埋詠巴先

兩場主隊都要生性

依家1.42

各位手足朝早波唔好玩咁大

詠巴要墨主

詠巴出左主隊...

詠巴要迪祖

詠出主
Skip了

仆街了

天下無敵詠巴要迪祖..

只好祈禱詠巴keep住破燈。。。

過關爭佢

唔驚 燈已破

利申 廿分鐘前買左主

we have 19eng

詠巴已反底 迪祖

in 19 we trust

伐木者仲未開波

11點啦屌你老母

兩場上盤2x1
大船已開出
唔！沉！得！

ky: 19eng比料你要信

一起身見到詠巴出主即刻打發夢打2百蚊落去客到

開球

仲擁抱緊

Morning brothers

球探轉11:30

開波啦

自

加油啊 主隊 一起身就賭

19eng叫左小注架
利申無玩盤了

賠率已變 買唔到

人造草

個場係真係咁細定鏡頭角度問題

角度

主隊守得幾好
比力攻半場炒佢兩粒定定驚先

琴晚德乙3-3都出到

in 詠神we trust

cccccccccccc

rb

角呀

快啲比角啦美假

角角角角角

斬木
祖記

8.5

斬木佬比啲力

8.5了
等6.5就掃

6.5

跟

墨假5 min 3c
美職請學下

睇定啲先

冇角買就係咁刷 屌你老母比卡超

主隊有攻勢嗎

好似比人屌打緊
3隻都係客

有

黃牌

1c

斬木救得好！

伐木者打成點

等唔到8.5足水

還好
有來有往

實有機會

我會等多陣先

迪祖比呀比卡超用十萬伏特電到不要不要了

比卡超9.5 10.5

測試緊？

4c 了

賽前有無入？

有

gel得未？

堤華得16% possession

切勿gel

10分0c 開 8.5 1.74 1.97
12分1c 開 9.5 1.88 1.82

Goal

1:0

1-0

Goal 1:0

1：0

木頭佬好波

木材1-0

入波先係最重要

樓豬眼唔眼訓

斬樹佬快啲整多球呀 如果唔係唔撚俾你斬樹

keep住1：0完場得唔得

木佬

咁樣笠入

goalllll
等你入多粒定驚
祖記比力啦仆街

咪入完係到打邊爐！角！

不了

2:0

波特gaol~~~

2c

不了

眼訓 去拍拖 今日賭唔到波了

cccc

伊巴 四p

祖記唔好再比人電
快啲學下人地斬木佬入波

入多球

繼續刷佢老母

提華納求一球成孕

有條殺現場鋸木

開到7球我一星期唔自己打飛機

2p

。。。

美國佬可以帶電鋸入場

墨 主隊打防反？控球率好低

我20幾歲都未打過飛機

不安

可以放煙慶祝

係咪慶祝動作

開返9.5

搵女幫手打

話咗 草泥遁係伐木者專長

控球貴精不貴多 入多球

搵人打

角！你老豆

祖記快入粒定驚

與神同行

但我無買，希望大家中啦

其實頭先有家長黎買唔切

諗緊等8.5定9.5足水入

放煙見得多
帶鋸入場世界級

輸晒 幫大家叫下

老師 你買緊球？

女朋友幫打感覺好爽

我會等8.5
兩隊都唔太刷得
打中場多

阻住買波，拍台屌尻佢，點解你個仔可以做得咁撚差

冇6.5了

咩事？不是1600中嗎？

又有家長

女朋友 不了

咩1600
個齊心聯輸晒

4c

20' 3c
90' 幾c？

角呀！你老豆

你話等陣 等陣 俾我等到足水先

Fake

Call g

99c

3c？

今日了我愛你

伐木-1
單
10.5

唔知會唔會半7呢

10.5 in la diu

盧sir

祖記肯入未

等唔到8.5

ky點睇呢場角？

爆丁

呢野踢好金

請你好好刷角

半場睇定啲先啦

唔係一早出左呢場角咩？
我信ky

祖記快入

屌，里昂
屌角先

紅鑽半場開0.5/1 咁好

都係 成日覺得半場後係入角最好時機

邊個黎

今日子真係萌

角呀！
你老豆

Me

如果而家開始停c
就有機開到7.5 8.5
到時就掃7.5

無咁大想頭啦

會唔會太理想

伐木買咗半場波蛋2:0 2:1

20就最好啦

有11.5s就入

好撚悶

兩隊都20完場大家開心

唔會 跟住10-11c完 皆大歡喜

講下姐
兩邊主隊都快入波啦

順便幫手集氣墨假上盤ok？

斬木佬入多球

提華納 斬樹佬 快啲入一球定下驚

斬木佬守得幾好
真心

7-0 20c FT

提華納 Ng

斬樹佬快啲開個半12全12先啦

祖記已經10？

你用韓仔台？

7+？

斬木佬請你入多粒同守好佢

波特差d入

上面有巴打yt link

哈利？

係愛呀

超多c

今日比卡超無角買啦30分鐘7角

平時有得買就70分鐘3角

馬會真屌你老尾

屌，原來買錯咗讓球主勝，本身想買讓球和，唔該繼續同我入佢老母

墨果場係咁刷 上場又唔見你咁

兩邊主隊都炒20就最開心

狗會

木材

邊個post

No

刷未

角呀係咪無食飯

斬木佬半1:0全3:0ok？

祖記都係
半00全10就夠

8.5ready

等半場算

比卡超9.5 10.5 gel

主隊守著 買咗半場主勝

斬木佬正氣波
贏一粒都keep住攻

角呢

祖記求入兩粒定驚先

屌你墨假9c

有攻擊就有c

咁有未

聽晚先踢

墨假果個祖記呀

自膠

2.5b 3.5b已死

停c間

邊有咁快

伐木快入多粒啦

垃圾

冇所謂
最緊要係主隊要入

角大已經

提華納

Goal!!!!!

goallll

迪祖

兩場7-0 ft

兩場主keep 住 再入多粒

隔離高sir又俾人jer

屌，我都想俾人影住
我而家係咁叫go to corner,corner, go

屌完先識入
比卡超斬木佬大已死

半一好過半二 半二冇好野

主隊 啪啪啪
主隊 啪啪啪
主隊 啪啪啪
入多粒定驚

下半場刷到佢爆廠

gchi
19半場如果有8.5入唔入？

木材 1-0 4c ht

忍唔住入左9.5了

need allin1.10

又黎

入左幾多

allin

$10

我又十蚊玩下先

流

訓身

小小玩下 量力而為

忍手唔買角住
斬木同祖記屌多粒先啦

太冷了 等佢熱啲先入

琴日詠巴貼果場德乙比人反cup記憶猶新

冰封角！

我打算低位買入，高價放出

走啦你我唔想搞大佢

今晚有慕狗

no！

主場喎

係呀 所以另計
i am 慕狗作客fans only

唔係作客

細角gel

作客惡過狗

上半場咁小攻勢都4c

本身已經係

welcome

可唔可以訪問我

兩邊主隊再入多粒
再唔係守住10完場就夠
gogogo

頭場日假2.5s?

3:0 ok?

兩邊都3:0 ok

可以可以

比女朋友飛左未

How to 客3:0

一生一世
順帶一提快啲俾角我

主3:0

美職10.5跌左0.05🤔

識多個

一生一世同邊個呀 我嗎

順帶一提支持

Gchi

借啲耳出櫃

下半了
快入波炒佢老母

2:0

2：0

木2：0

goallllll

正氣

入球細要入了

炒佢老母啦

秒入

5c

神奇更衣室

goal~goal~

明尼蘇達廢到

C

岩岩升上黎

角細gel..

5c
10c

Ccccccccccc

不追客了

Kybb開估未

主會再有1球

9.5c

睇嚟8.5應該降唔到

不了夠了

9.5gogogo
祖記都入多粒定驚先

Cccccccccccccccccccc

又鋸木，入7球鋸完

Ccccccccccccccccccccc

9.5 10.5

臨開波前想買ng
點知個fd問我點煲湯
掛住答佢冇買
答完已經2:0

9c見

笑撚死

斬木佬好波
之後刷夠11c大家開心ok？

好賢淑

不了
10c

不了
20c

比返d錢我呀

11c

不了999999c

尋日臨瞓仲睇緊ky出唔出貝迪斯同rb
以為佢瞓左 我又去瞓
點知

Cccccc你老闆

12

瘋狂教我煲湯ok?

11c完 ok?

墨假cls

9.5 入手

快啲瘋狂教我煲湯

兩場都求其整多兩粒啦

1:1 diu

wait8.5

1:1 pikachu

cashed thanks ky 9.5 10.5

詠巴真心勁

似仲有一粒波

放心詠巴燈力十足

買左盤？

hehe

屌佢老母祖記快反杯啦屌

詠巴要反底了

我懷疑佢依家特登反手

詠巴停手比我走盤都好啊

有冇人入咗3.5細收息？

俾人打防反 13c

係 比較大注 好關鍵

有無人要9.5啊

幫你集氣

俾我走盤

8.5快足水

求集氣

8.5低水了

刷c啦

琴晚過關斷貝迪斯
ky 樓主 請打救我
今晚想allin 羅馬 輸左用切j做五香肉丁
點睇

頭可斷 頭髮不能亂
角細

斬木斬完人就刷c啦
祖記快反cup

All in

好撚傷心
主可唔可以入多粒

快撚啲刷c
祖記要入

？

教我煲湯幫你集氣

又係一屌完就入 伐木執多兩粒啦屌
墨西哥佬分勝負啦

8.5 9.5

召喚連c雅

8.5入得

木頭佬先做好防守，再刷c，有機會再入多幾球定驚

羅馬幾時踢

睇黎今日伐木者大船要沉了

張恆巴話要多粒
同埋祖入多粒

都叫咪咁早入2粒
角大

8.5？

今晚2200

美國警察 Freeze

9.5啊
祖記你入唔到都至少守和比我走盤啊大佬

教煲湯阻贏錢 唔教

主入喇

刷角啦

9.5快刷

走咩盤啊 主入鳩佢

無跟到嘉欣墨超角

祖記比啲心機啦

9.5 10.5 cashed

都冇得買..

主入

伐本走盤

斬鳩佢

Pikachu 2:1 19eng

角呀你老豆

輸埋

角啊

比卡超cup

萬事俱備 只欠角球

伐佢

完 墨假 10分鐘2粒

賽前入佐9.5s 宜家入番個8.5對衝下先

jump

詠巴

賠率已變...買不到pika

伐木佬刷角呀

再cup

Ya in 詠神we trust

屌。。。有冇可能反cup啊

伐木路攻勢如何

詠巴反唔到底

我個心好痛

墨濱 貝迪 堤華

i 伐u

伐木刷角吧

又要屌波了

我都想有個家長唔比我買

斬木佬求你刷c幫我止止血

角球未

伐u

1:2

詠>19

6c

止血 你明明贏緊 我先流啊

伐木快撚落角球雨

快啲刷c啦

伐木

你條4x5

6c 請繼續

-4

8.5 9.5 10.5

入佢

3射3中2入球

師父

cfu

張巴叫緊糊啦4x5

同 c fu同路屌波安心下來了

求你伐木入多粒

屌 重注左2x1啊
又比詠巴收我皮

點睇架

堤華追和我去墨西哥食1000個tacos

9.5

斬木守好

gun
只求走盤

你個4x5都賺唔小

試下派我以獲得反cup機率

角呀

追唔撚得返

你去洗詠巴個post1000個回覆 等佢冇得再出聲仲好啦

伐木佬入多兩粒pls

刷角啦求下你
9.5

估下咋

角呀 你老公

365封盤，想嚇撚死咩

求下你

入多粒

8.5 9.5 10.5 gogogogo

同我刷夠11c先好完場啊

祖記求入

支持

出動了

落大雨啦

Ccccccc

Cccccccc

Ccccc

落大雨啦 青蛙呱呱叫

伐木求入

Ccccccccc

7c

角！你老婆

比我cashed食餐晏仔呀
ccc

祖記入多粒比我走盤

Cccccccccc

落雨啦你

7C 繼續刷啦砍木佬

刷角啦伐木佬 刷角入多球

-3c

屌我做乜

入啦好嗎
3:0 型d呀

17分鐘想刷多3,4C 諗下好啦你地

9.5快刷
祖記求反cup

連佢c呀啦吊吊吊

你走啦，我唔想搞大佢

fC悉尼14C GOaLlLllllllllll

我地會加油
Ccccccc

傻撚左

提華落後緊

角呀！你老師

求反cup

快d 刷啦屌 我過兩日要做人情呀

十點

刷未啊

俾多三角形啲

1:3

Jump lu

屌佢老母on99

屌你迪祖

推啊推

詠巴真係

角啊角

斬木佬請入多粒

大注重傷

Gogogogogogo

跟詠神賭波好過返工

重傷+1
求你刷多3c幫我補血

駁唔到..

2:1

比卡超係雞係公廁

斬木

伐木佬

比多4c

木2:1

原來詠巴出迪祖

玩撚完

痴撚線

頂撚住21刷c完場算啦好嗎

木佬已經冇所謂了

好

3:0

角！你老師

朝早三場全大波

3 1啦屌

伐木佬肯刷角未

斬木仔 角啦 比人2:1 啦

刷c啦屌你老母

角丫

入返球啦伐木佬 我要全格呀

紅埋

唔刷角就比人追和啦

提華納食紅牌

12m?

伐木佬俾c就含家都可以富貴